錦田村村公所尋人

經常響錦田泰康圍停車場出沒
車牌UC427黑色車車主
車主而家涉嫌刑事毁壞、恐嚇及傷人
麻煩連登仔幫手尋人

推

報驚啦

已報
但都雙邊尋人

嗰頭你基本上未仇報

報驚咁又點, 隨時係PK櫈啲兄弟嚟

村內人都搵緊佢